太古城MOLA: 582呎885萬呎價15206元MOLA

事故層

中原地產太古城區資深區域營業董事趙鴻運透露，太古城今日暫錄2宗成交，1月至今錄得37宗成交，成交十分暢旺。

分行促成成交單位為太古城南山閣低層C室，實用面積582平方呎，2房間隔，向正南，望街景。業主於去年八月底以1100萬元放盤，因同層另一單位有事故發生，故以885萬元將單位易手，折合平均實用呎價15206元。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

係咪呢間，但叫價8.5m喎
呢間好似係真事故單位

成交果間同層

唔講咁多，CBD

太古當然係

新CBD
市場定價
得搭地契SHOW QUALITY

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區